郭文貴:中共將新疆政策複製到香港,設立「港保局」監控港人

郭文貴22日爆料指出，中國在港廣設共產黨支部，而整個香港的情報系統叫做「港保局」，逐漸控制整個香港的警察系統，抵制廉政公署。

「這個叫做商政兩軌制是治港新策，一年前已經秘密頒布。」遭中國政府通緝的富商郭文貴22日爆料時指出，中國政府以三道密令宣達「商政兩軌制」取代香港基本法，廣設黨支部，設立「港保局」為在香港的情報系統，以國企及放寬內地人駐港的方式，全面控制香港。
郭文貴說，頭一段時間，中共連續發三道秘密文件給香港中聯辦，宣布實質上的治港新策「商政兩軌制」代表港澳管理法、取代所謂的香港基本法，「任何一企業，不管你是外資還是內資，都要去見黨支部，你說商業之前先言政，言政必言商，沒商沒有政。」

商業之前先言政，言政必言商
過去中南海要支持一個商人是給政協委員的位置，郭文貴指出，新的條件是按照家族、排輩分、財富、貢獻度來支持企業主選香港立法委員，「任何一個商人不是有錢就夠了，沒有通過港澳辦、統戰部、情報部這幾道關卡的，你甭想，然後有條件的政協委員多少錢、一個政協常委多少錢，然後你得要做出多少貢獻。」
他指出，香港今年實現23條立法、國安法，可能會改個名稱，而整個香港的情報系統叫做「港保局」，逐漸控制整個香港的警察系統。
「大陸絕大多數的私人企業家、基金、金融公司全在香港，金銀珠寶也放在香港，他們的兄弟姐妹、私生子女也都在香港，往外跑都在香港轉機，香港每時每刻都在發生這種事情，但香港警察就這麼幾個。」郭文貴道出中國加緊控制香港司法系統的原因。

中共司法接管港警，廉政公署反被查
他引述一個退休的香港警察朋友告訴他的話「你看現在有看到廉政公署查我們警察的嗎？沒有，現在是我們警察在查廉政公署，過去你看過警察查律政司嗎？現在我們警察成天盯著律政司，就是要你閉嘴、抓你小辮子。」
這位香港老警察嘆息的說，「現在香港廣設共產黨支部，那些大老動不動被叫去深圳開會，讓我們幹了很多事情，嚴格的說全都是違法的，除了威脅就是威脅。」
郭文貴也以自家在香港的公司遭到的待遇表示，所有被警察上門搜查清理的調查都沒有法院搜查令（和過去的香港大不同），警察到基金公司、證券公司搜索都沒有搜查令，「沒有法院判決之下，所有我們開戶的，民生銀行、建設銀行、中信銀行的帳號全部封掉。」
更離譜的是「建設銀行提前要我還款，限令24小時內還清幾億元，同時找好不良資產拍賣機構準備好，還不出來就拍賣，但他們沒想到我付得出來，沒拍成。」他說。

鎖定香港，中國複製新疆百萬漢人移民策略
郭文貴爆共產黨要全面控制律政司，修理和共產黨作對的人，「之前一個梁振英的朋友問我，梁（UGL案）會不會像之前曾蔭權一樣有事情？我說沒事，果然頭兩天他已經不起訴、沒事了。」
「梁振英已經效忠共產黨，他恨不得殺香港人，曾蔭權你相信香港的法律，定義你是英國人，你跟香港人站在一起，我共產黨要殺雞儆猴，梁振英不是，他賣掉香港人。」郭文貴說。
現在不僅僅是抓牢司法而已，在企業以及人口上，中國正在複製百萬漢人移民新疆的策略，現在換成香港。
郭文貴指出，中國政府改變香港的港澳通行證（單程證政策），過去由中國政府發行，中國民眾只要拿單程證從大陸申請到香港探親，到香港後，在香港住7年，就可以拿香港身分證，這樣的單程證今年增加發行量。

放寬內地入港標準，抓緊金融電信產業

隨著中企到香港工作的內地人，中國放寬留在香港的條件，郭文貴說，例如原來北控集團派去香港5年的人，工作5年就回來，香港身分證就交出來了，現在如果一個人被認定是優秀的、年輕的有控港能力價值的，可以打破這限制，經過批准允許拿香港護照。

他還說，本來共產黨有規定夫妻不可以在同一家公司工作，現在如果符合條件，可以打破這一條限制，夫妻可以一起在港工作，還可以替家人申請香港護照。過去香港工資帶遇可以按照香港標準發放。

再者是要求國企逐漸過渡香港各領域的控制力（市占）超過50％，鎖定金融授信單位，具有國際影響力的金融機構，還有銀行、保險、證券、信託四大金融領域，牢牢控制香港的碼頭和情報訊息有關的通信領域，以及香港的民生物資例如用水。

甚至，連黑牢都搬到香港了，郭文貴多次指控員工已經被中國綁架，但不確定在中國還是在香港，但他在先前爆料明確指出，香港九龍車站的地下層有秘密夾層關押政治犯，他表示一些失蹤的香港人就在那裏，但他們也許不知道自己仍身處在香港本島。

大量國資企業入港，在香港設立黑牢

這也是為什麼，馬來西亞和美國司法部要引渡涉嫌馬國1MDB的罪犯、孟建柱的私生子劉特佐時，他仍可以在香港、澳門逍遙，讓美、馬二國頻頻碰壁。

郭文貴說「劉特佐在澳門是住在澳門辦跳樓那個鄭曉松的官邸，在香港是住中聯辦駐香港的辦公室，就在中銀大廈的後面的，劉是直接開到地下停車場，直接往樓上住，港澳像他們家臥室1到臥室2一樣，你怎麼抓他。」他接著說「卡達向中國買的武器，就是孟建助給的，中間透過海航集團和劉特佐。」

他在這次爆料出12月21日中海發展（香港）航運有限公司39歲總經理賈利賓為什麼在王朝酒店跳樓自殺。

「頭兩天有兩個駐海外的跟我說想自殺，我問為什麼，他們說孫立軍找他們談過話了，說已經查到了。」郭文貴說，現在共產黨聰明了，「先告訴你被雙規了，要你先寫好遺書，第一個，東西給我，第二個，你自己了斷，可以保你家人、保你私生子女，怎麼了斷阿？就是看到賈利賓在台灣跳樓這種方式。」

G持
希望入左去唔使返工

又鳩噏
中共要抵制廉政公署？
廉政公署奶共奶到出面
要佢拉邊個就拉邊個
要佢放邊個就放邊個
聽話過Puppy
成個組織都已經半廢狀態
無晒力可言
抵乜鬼制

你講嘅係結果
佢講嘅係過程

泛民呢十年黎做既野 同中共比真係9牛一毛。
仲講乜撚深耕社區。

我一早知啦

洗鳩佢講咩

早十年 都仲算係新野

Icac 廢撚左好撚耐

又黎

甚至，連黑牢都搬到香港了，郭文貴多次指控員工已經被中國綁架，但不確定在中國還是在香港，但他在先前爆料明確指出，香港九龍車站的地下層有秘密夾層關押政治犯，他表示一些失蹤的香港人就在那裏，但他們也許不知道自己仍身處在香港本島。

他引述一個退休的香港警察朋友告訴他的話「你看現在有看到廉政公署查我們警察的嗎？沒有，現在是我們警察在查廉政公署，過去你看過警察查律政司嗎？現在我們警察成天盯著律政司，就是要你閉嘴、抓你小辮子。」

特首》保安局〉all

腥講人應當擁有

咁呢個結果都已經好多年
茅台事件已經係2013嘅事

共產黨要既唔止係你唔抵抗
而係要要完全控制

順手講埋：
有得上網就好上埋佢，有得上連登就上埋佢
遲d連網都唔比你上

全民可以學古巴咁，用hdd 過活

所以英國人做到的, 中國人就是做不到

英國人 任由你自己發揮, 最後有錢大家齊齊搵
中國人 就要控制你一舉一動, 最後大家一齊仆街

可能學新疆咁, 連登仔入哂集中營

陳巧文
香港人對你唔住

求美國快D取消香港關係法

死郭文貴 走左去美國緊係咁講啦...有人信先算 老千 大話連篇噶人

一早就做緊啦 都唔係咩秘密 係有班人唔理當睇唔到咋